每月供樓嘅錢夠每月去一次日本

大家寧願每月去日本去足30年。

定每月供樓，供足30年。

去日本去足30年
你不如去日本住埋

秒

住屋企囉

供5/6年 升左再放
舊錢夠你去多廿年日本

30年後應該有能力係果度溝通

三代同住一間樓，好溫馨

你買左咪又係2公婆迫150呎。

重供30年

明顯你仲喺讀緊書

我供緊樓...

咁你住屋企咪放租囉
份租金都可以月月去日本

試過用40000円短租日本住一個月，成個月洗費平香港一半

個個淡淡突然間都供緊樓

樓主是曲線

不過淡爆區好多忽然業主就真

有冇計埋每個月去一個星期，賺少一個星期錢已經成皮。

莫講話兩個月，我一年內去左兩次日本，已經覺得好悶。未來10年都唔會想再去...

30年後可能比大陸收返。供完就咩都無

點解？有咩唔好玩

Ching , 計錯數，今年已經2019

唔駛供30年就有得解脫，樓價gogogo

所以full pay買 唔供
咁就有錢每個月去日本

可能坐飛機恐懼影響左你成個行程嘅樂趣。
心理壓力始終大影響

你可以出返去了

人生除左去日本就乜撚都冇 ，真係好撚可憐， 早2年買樓賺左，買部波子，溝下女，揾錢掟落d 19女神個頭，唔係大陸西，屌過幾多好西，咩未玩過 ，如果住公屋打份牛工？ 食企街呀on9

早2年買樓同而家買樓2年後無分別？
咁你不如講03年買，事後孔明

唔關事啦，重點名勝睇過一次之後，d二線名勝就覺得千篇一律。

幾時買係另一個問題，世上冇人會知幾時買係最好，大家都冇水晶球，至少你要買先有機會加入呢個揾錢游戲，你買唔一定贏，但你唔買我肯定你輸一世

好友又標籤人

點解唔可以供樓加去日本？
因為你廢囉屌你老母
晒時間二揀一
不如諗點why not both啦垃圾！

升左放都要買返間黎住架
除非你跑贏大市
否則都係換返同level

我屌你老母臭化西，我而家係比人2選1呀。講緊的咩？你生眼癌呀？

我細個真係三代住埋一間木屋

一個月先至供萬一

日日去廁所不如住廁所？

係咪窮遊果d日日7仔飯團？

利申： 去東京weekend 遊2日駛廿萬yen...

去日本去足30年

四萬yen食一餐都冇撚左

訓街？

你有依家假設咁你做乜都冇用嫁啦

樓主供樓佔人工好多咩
我供緊無咩壓力

屋企有地方住，咁點解仲要買要供

你條廢柴淨係買得起150呎唔好當全香港人都係

有公屋 allin收息股
我50歲靠息退休唔好

日日7仔飯團好貴喎，自己煮,早餐飯ham 夾麵包,會用練奶加ice coffee, 有時候麵包會做下多士,
買d冰鮮嘅雞同魚黎煮,有時候做sukiyaki ,
總之你預香港整同樣料貴一倍左右
得閒試唔同清酒, 干邑就3x蚊買細支果d軒尼斯,香港無果隻size,

應該好唔熟日本先會洗得好貴因爲唔知價

有時係香港見到好多野貴日本成倍都唔會買,真心覺得香港人好叻,用貴一倍價錢買低一個檔次嘅poduct 覺得自己好好享受

每個月供樓既錢夠係日本住一個月？